再係咁 我地會輸

五年前 我企過出黎
雖未至於最前
但都捱左棍食左彈
今日 我都有出黎
種種原因我無再企到當年咁出
但感受到嘅張力 比五年前更深

香港人分裂緊

可能有人會鬧我用分裂呢個字好大陸
但我實在搵唔到更好形容詞

唔同意見嘅分裂
點解連支持都有程度之分
在我而言 支持就係支持 企唔企出黎都係支持
當年見住金鐘越來越多人捱唔住 走 撤退
係 係有難受 但理解 每個人有自己顧慮
但今日 我見到嘅係大家互相推諉
後生鬧老 老鬧後生 勇武鬧和理非
太多太多
撇開新移民
原生香港人實在唔多
比起對手 我地好渺小
仲要內鬨 令我地實際上更薄弱

無領頭羊都係問題
無論大家承認與否
好多真正有志之士可能已經心淡 過去被逼害
例如梁天琦
今次大家見到嘅發言人 無絕對公信力
學聯民陣有人反 民主黨有人出黎攞光環
連鄺俊宇都可以升格為神..
無人擔當到真正帶領者
關鍵時刻我只係見到一群有鬥志嘅年輕人
但單有鬥志係唔夠
我地仲需要有智慧嘅Leader去指揮
散收收 好快就會俾人打散 有目共睹

槍頭 目標 真係清晰?
我地要諗清楚 我地最終極目標係咩 一步步爭取
但而家局面 有太多外在因素去混淆視線 分薄戰力
舉例 由反送中變反黑警
無錯 部分警察濫用暴力 人人得而誅之
但而家咁嘅情勢 起哂警察底 對反送中有咩實際幫助
可能我短視 睇唔到有
退一萬步 打殘哂警察 仲有解放軍 好出奇咩
打得哂?
如果有人用起底嘅智慧去做組織 文宣
作用會唔會更好?
可能有人話同步可以 我唔認同
人嘅力量有限 何況我地好危急
應該做最重要嘅事
組織 籌劃 而唔係哩埋做鍵盤戰士

去到呢度 應該有激動嘅人想鬧有鬼
下一個點就係呢樣 批鬥
太多資訊 反而紛擾左判斷
咩係鬼 點先為之鬼 無明確指引
大家鬼黎鬼去 更見混亂
有人借d易借刀 有人模糊焦點
承接上點 力量應該留係更有用嘅地方
時間會說明一切
捱左呢段日子 邊個人邊個鬼 自有分曉
就好似當年雨革咁
到時再秋後都唔遲

講到尾 我太希望今次我地會成功
但其實無真正所謂成功
徹回惡法又如何 林鄭下台又如何
背後仍然有最大勢力 幾乎不可抗衡
呢場仗 好漫長 可能終其一生
香港人 有做好犧牲嘅準備嗎
講緊嘅犧牲未必係血汗 係長期爭取
犧牲安樂嘅心態 長期警覺
否則就會好似今日咁
雨傘過後 休養但無生息
俾政府殺個措手不及
我相信 黎緊呢種局面
只會更常出現

可能香港力量好微薄
但我地有嘅係熱血嘅心
呢樣嘢我一直都深信 我地唔比任何地方差
接下來 希望大家認準槍頭 齊心一致
唔好再內耗 嘥力

黎到呢度 我要承認
我都係廢柴 空有熱誠唔夠智慧
我都會無助會迷茫會痛
但我有耐心 長期抗戰
有咩需要我嘅場合 點都會出現出力
我相信 終有一日 帶領香港嘅人 一定會浮面
革命尚未成功 同志仍需努力
香港人 加油

同路人希望唔好互鬧啦

推

幫推

後生鬧老 老鬧後生 勇武鬧和理非

唔認同，就算有，都一定唔多

我眼見嘅好多都係互相支持

比起雨革，內鬨已經少左好多好多

團結左好多，大家共同目標都清晰好多

可能方式/方法/方向可以更好係真

今次反而有各有各做嘅感覺 要衝擊嘅衝擊 要和理非非有和理非非 我覺得係好事 因為大家背負嘅野都唔同 只要大家同一陣線 兄弟登山，各自努力

各有各做唔一定唔好
但人力需要平均分配
唔係就會變到衝激時咁
前線有前線衝
和理非有和理非留濟 甚至散
孤立無援

而且 問題係 我地焦點其實未對清
有巴打都開post講過
有人叫搞地鐵有人叫停
又有人話搞機場又乜又物
睇下罷工?講就係威係勢
而家呢?個個都係照番

我重點就係
無一個’明確’嘅共同目標
三分鐘熱度會係大勢
最終未必一事無成
但都已經浪費左好多寶貴時間

意見分歧一定有，你唔見到大家都好想盡力搵到同一個戰線係咩？請唔好放大分裂！

唔係放大
係正視
我的確唔係好見到一個明確嘅戰線
但見到好多 越來越支線
同埋好似你咁激動嘅人

支線咪支線 團結一定有效咩 上次雨傘有目共睹 各有各做 自己衡量啦 大搞作一定齊人未得

目標係撤回

pish

有幾激動

同你諗法相近

push

我從來未見過香港人咁團結你話分裂緊
女人 00後 南亞人 耶教 一部分中年人
全部團體起嚟一齊抗惡法